811被插贓手足一周年有嘢想講

原來811插竹手足有個小小文宣page 一週年打左小小野比香港人

致眾香港人:
你們還好嗎？仍在堅守信念嗎？
願眾多手足們一切平安
唔知「你」仲記唔記得我呢
一個血流滿面 血披上衣
心口大大個logo寫住我係利狗嘅𡃁仔
原來咁就被捕一年啦
一年前 我仲係一個初岀茅廬，一個18歲啱啱夠秤比人叫做成年人嘅死𡃁仔，一個18歲嘅𡃁仔暑假應該去體驗人生，享受無比嘅快樂，而2019年嘅8月11號我就體驗左一次無盡嘅黑暗，無助同惶恐不安，成個過程到去到新屋嶺呢一個黑暗囚室，由有光嘅地方去到冇光嘅地方，心入面嘅黑暗，恐懼，都逐小逐小嘅蠶食我嘅心

隨住国安法嘅到來，我相信好多香港人都活係惶恐不安之中同我果日一樣會有同感，會覺得眼對眼前黑暗嘅政權蠶食緊自己。再諗唔到有啲咩可以做到，覺得勝利離我地愈來愈遠，遙遙無期，係呢一刻好絕望無助，但好老土講一句：
「你可以失望但不能絕望」
羅馬非一天建成的，就好似利物浦咁，由1992年前轉左做英超我地冇攞過冠軍，幾次嘅無限接近，無數嘅低谷，球迷固然會失望，但佢哋絕唔會放棄支持，仲會繼續相信自己隊波，過左30年終於唔係無限接近，終於唔係英超亞洲杯冠軍，而係真真正正切切實實嘅英超冠軍！我係個後生仔，我冇好似啲老前輩球迷咁支持利物浦咁奈，陪佢走過全部高山低谷，但我都支持左呢對波11年經歷左球隊低迷嘅時候。抗爭不是一朝一夕的事，我們要裝備好自己，嚴陣以待，繼續反抗。前路的確係好難行，但記唔記得上善若水，Be Water嘅信念，係呢一刻，我哋可能遇到好多嘅制肘，但我希望各位香港人可如水一樣。學子華首歌話齋：
「守 嘅時候可以細水長流
到我攻 有如洪水猛獸大浪冚過頭」
相信你自己
相信香港人
相信同你一齊並肩過嘅手足

“Ideas are bulletproof ”
信念係打不死㗎
中共今日立法要封口要操控我地但佢控制唔住我哋嘅意念同思想，你困得住我個人你困唔到我個心，你封到我把口但你禁唔到我諗咩
我哋改變唔到既定嘅宿命但我哋可以改變我哋嘅命運
記住每一位手足流過嘅血，汗，甚至生命，帶住佢哋嘅努力幫佢地行埋落去
堅守你嘅信念，令你叫過嘅口號一一對現！一息尚存抗爭到底

The night is darkest just before the dawn. And I promise you, the dawn is coming
前路或許暗淡無光
但你仍要堅持不懈
堅信黎明總會到來
香港人亦永不言敗
We want freedom and freedom is what we will get.
願榮光歸香港

手足上

希望手足都可以支持下佢

Push

係咪唔比申請外國讀書位手足

冇咩講 手足 YNWA

PUSH

唔係

好似無告到？

永不忘記

無呀 因為果晚俾記者影到有臥底狗

推

加油

真係好彩有記者

一齊留返條命睇支爆啊！

當日仲有佢

推 多謝手足

YNWA

推唔起

push

Pish

幫推 多謝手足

有冇人知佢而家點